[放負]有冇人已經開始唔想再理美國既事

America is diseased, rotten to the core

到頭來天下烏鴉一樣黑
成件事睇到美國咁偉大既國家原來已經墮落到咁，D政客同media係如此腐敗，D人(特別係班垃圾明星)又有幾咁偽善

好想世界快D末日

我唔想再理香港多啲
不過好似冇呢個選項

唔理係啱吖
就算理
都唔會改變到啲咩
做蟻民就注定唔會扭得轉政權嘅大局
就好似往年我地夠以為只要有信念+團結就會改變到一啲嘢
結果一條濕鳩國安法就收哂我地皮
宜家就逐個清算
仲一直咁天真諗住等鬼佬幫
其實人地自己圍內都係咁亂同睬你有味

始於信念歸信念現實歸現實
不如捐返入個被竇度大覺瞓唔洗煩

大把港豬例子 係睇你肯唔肯做

做自私港豬好過，係香港見到人pk 都唔理。更加唔好同我講咩讓座。

應承我～仲有美股玩

yes

推行動po好過

又嚟美國墮落論

總之反侵個班一係左癌一係deep state
撐trump既想否定選舉結果就唔算係coup 唔算係危害民主制度

我好想美國畀啲左膠搞到收皮 求仁得仁

咪唔好理囉 理掂自己先啦

你理左都改變唔到啲咩

咁重移唔移民去美國

去美國反左膠？

陳雲又中一早講左

美國點會幫香港呀

你地當人傻

香港人未又係一樣咁垃圾戇鳩

原來州政府跳過議會亥選舉制度俾biden贏都叫合符民主

戇鳩五毛噏乜柒？

我唔係講緊侵輸呢樣野
明明有人死，但D美國人只會不停恥笑愛國者抵死
反而有個黑人道友罪犯死，個個就講到佢係人權戰士咁，仲不停發大黎講

侵明明睇到亂局叫D人和平散去，結果twitter facebook 封9佢，然後其他人話係佢帶頭，話佢有精神病

我唔知可以講咩
亦已經唔識分對與錯

p牌仔屈毛就死開啦

睇下布殊就知
細細個己經憎布殊

唔明點解會有人話GOP係好人
dem係仆街

trump好人=/gop好人

世界未咁快末日，只係老香港人既香港會末日姐

有 我由今日起唔會再理美利堅特區、唔理香港
見美豬就屌 屌佢地係中國隻狗 講多兩句就告佢歧視
總之全世界47億人都屌得、對13億人就阿叻MODE
中國人權最好 我咩都睇唔到

申利: 我係中國人呀屌